輸係咩感覺？

柒頭阿狗

人地歐霸冠軍
死利犬四大皆空都咁串

收皮啦仆街利狗

季初不敗果陣串過龍 （其實好能多和波）

關你撚事咩傻西

講緊利物浦？